[集思廣益]嚴選香港最hea工作

話說小弟今年廿二 , 做緊豉油廠既主管 , 五日朝8晚6都係得14k , 實在做人不如做狗
想話挨多年讀個degree出黎搵份hea工 , 但係好似香港所有工都係奴工 , 所以上黎問下各位巴打既意見
避免大家都揀「廢青」同「學生」 , 所以set左幾個條件
1. 入職後三年內月入15k或以上
2. lunch時間有1.5小時或以上
3. 返工時間有最少60%可以做自己野 (玩手機 , 訓教)
暫時淨係諗到所有政府部門既低層小職員 唔知大家仲有無好介紹

地產佬
一日冇新盤都係鳩fing

警察

實Q囉

豉油廠主管要做啲咩
要管幾多人/貨
係咪要有返咁上下學歷先做到

消防員?

一時時

局長/助理局長

上咸網打埋飛機都仲得

議員

可以拍av 又可以開會時睇 j圖

你岩
八個月無盤出
17.5k，九成時間鳩hea

救生員
入職康文署15K/16K

笑而不言

想進修又有份工？contact 我

Telegram: lihkg_jc

老救
日日齋坐

成日見一堆人討論AO，EO，但我得hd畢業實無機過多兩年有degree再考慮

咁似講緊我？？

利申：大公司IT狗

特首

留名。有冇日文相關hea工

叫做有個n1日語咁

狗鐵司機

架車自己行，八個鐘得你自己一個做乜都得

地盤佬
日日返工影2張相就無野做
9成時間玩電話踩單車訓覺
21k

煤氣廠工程人員
電訊公司工程人員
大學或中學lab technician /DT 指導員

以上兩個職系難升職，頂薪少。

三個

政府

特首
教育局局長 要開會都有得去旅行

銀行
係唯獨人工唔岩你要求
無咁低

大撚把啦，爭在係你搵唔搵到

in-house it狗
除左2應該咩都得

17.5k

公司垃圾admin

教畜囉
依家一入職就兩皮幾
我學校啲教畜大撚把係朝八晚四，上堂hea教，去親教員室都見到佢哋玩緊手機，四點十分就準時閃人。
仲有次聽隻教畜講話放lunch可以揸車去咗食貴嘢，嘩屌！心諗呢份真係全港最hea嘅工，幾撚多老屎忽霸住教席唔肯收皮

政府 丈量員
利申 做緊

看一大

你8個鐘淨負責㩒開車掣
得閒咪㩒d廣播玩下

Digital marketing?

仲可以上咸網

工程學徒
日日返去鳩住
全日做野嘅時間都唔知有冇一粒鐘

入職幾錢

老老豆豆， 摸著你係做緊Perm個d都唔會想走啦

做緊二判助管，中晒樓主三項條件

體育科教畜 真係屌你老母

老闆

Perm果批緊係準時收工啦屌

香港一定係政府工

會所

三年內15K其實正常都有
例如 物管
hea可以好hea
成個office好靜 各自做自己野 part-time讀書返去做功課
全日聽住youtube都冇人理
蛇出去買野 遲返早退冇人理 (睇每個site嘅文化)
日常工作量唔多 搞掂就得 而且唔會特別緊急
忙起上黎可以好煩
對客維修人力分配保安清潔開支預算咩都可以關你事
一處理唔到可以出大絕報警及1823 俾政府跟
唯一唔好處 受氣

咩department?

政府個堆?

求介紹
以前有諗過地盤安全佬，但出事要揹鑊

暫時各位巴打既推介都係：工程，地盤，銀行，政府
狗鐵司機好似都要禁下開關門同廣播，大廈看更有D唔比玩手機睇報紙睇CCTV個堆可能得

要開閘架

ACO

已經出去食完飯，準備訓到2點

巴打咩學歷入去

地鐵黃色人

我想做你份工

audit

ACO 都無 1.5hs lunch, 部分坐counter 更加無得玩電話，你都係去做廢青啦

救生員

私家池救生員冇得輸

救生員
一邊睇女一邊hea坐

即係咩職位

影齊相就話知佢啦

個個工人入地盤都要上完安全堂先開工，已經保障左安全佬先，每日再落site影幾張，然後就搵地方蛇啦。
個地盤咁大咁多人做野你真係識分身睇住佢地做咩，佢地咁大個人明知危險都要咁落力幫老細賺錢，你阻佢地唔到，分分鐘俾人屌返轉頭

中學lab tech 真係hea 到唔講得笑

求介紹
有無話要咩學歷先可以入行?

當時我係assistant property officer

第一同第三項 宜家份工係

10k

做緊日資， 坐我隔離就係日本人
但係九成時間冇野做，上網上全日
人工就都係皮幾時
勝在冇壓力

工程界

我公司

安全佬可能係地盤最chur嘅工日日做好多文件

好睇業主，政府盤就麻煩，其它